就係睇死你地班港豬罷唔到第三日

第三日大家都攰 所以更加要罷工比香港抖下

Sor照罷

比標題fake左 自膠

11.13，三罷！